習近平：牢牢掌握港澳全面管治權

中共十九大上午在北京開幕，總書記習近平向大會作報告時，提到港澳工作，稱港澳工作有新進展，牢牢掌握憲法和基本法賦予中央對香港澳門全面管治權，保持香港澳門繁榮穩定。

習近平提到台灣時，稱歷史性實現兩岸領導人會面，並妥善應對局勢變化，堅決反對和遏制台獨分裂勢力，有力維護台海和平穩定。

咁有撚自治，一國兩制呀！？
食左誠實豆沙包？

繼續洗黑錢

中共中央總書記、國家主席習近平在宣讀政治報告時，多次提及中央對港澳的管治權以及兩岸的情況。習近平表示，堅持「一國兩制」和推進祖國統一。保持香港、澳門長期繁榮穩定，實現祖國完全統一，是實現中華民族偉大復興的必然要求。

習近平強調，必須把維護中央對香港、澳門特別行政區全面管治權和保障特別行政區高度自治權有機結合起來，確保「一國兩制」方針不會變、不動搖，確保「一國兩制」實踐不變形、不走樣。必須堅持一個中國原則，堅持「九二共識」，推動兩岸關係和平發展，深化兩岸經濟合作和文化往來，推動兩岸同胞共同反對一切分裂國家的活動，共同為實現中華民族偉大復興而奮鬥。

一蟈兩制，全面管治

牢牢掌握 = 揑撚住你班仆街條頸, 等你就斷氣

復你老母西

中共十九大開幕，總書記習近平代表第十八屆中央委員會作報告時說，要堅持「一國兩制」和推進祖國統一，必須把維護中央對香港、澳門特區全面管治權，與保障特區高度自治權有機結合，確保「一國兩制」的方針不會變、不動搖，實踐不變形、不走樣。

習近平表示，保持香港、澳門長期繁榮穩定，實現祖國完全統一，是實現中華民族偉大復興的必然要求。

他又說，必須堅持一個中國原則，堅持「九二共識」，推動兩岸關係和平發展，深化經濟合作和文化往來，推動兩岸共同反對分裂國家活動。

唔講都知啦

講黎講去都係一國，咁兩制呢

五十年過左啦咩

發緊夢

中英聯合聲明係歷史文件
中央有基本法解釋權

係唔撚驚
睇死西方都唔敢反擊

與五年前胡錦濤在中共十八大以逾383字論述，港人治港、澳人治澳，要防範遏制外部勢力干預，促進港澳民眾愛港、愛國愛澳大團結等說法，全部消失。

中共十九大上午在北京開幕，總書記習近平向大會作報告時，提到港澳工作，稱港澳工作有新進展，牢牢掌握憲法和基本法賦予中央對香港澳門全面管治權，保持香港澳門繁榮穩定。

習近平提到台灣時，稱歷史性實現兩岸領導人會面，並妥善應對局勢變化，堅決反對和遏制台獨分裂勢力，有力維護台海和平穩定。[/quote]

你仲信有繁榮穩定?
AAA->AA+

所以可以明刀明槍反鳩雜種

世紀大騙局

港人治港 高度自治
即係一國一制

習始皇

雜大大又捉棋

多謝有份草議基本法, 推動一國兩制, 民主回歸中國班冚家剷

以前都話會呃下你

民主回歸派有人做咗官
有人仲舉住爭取雙普選旗幟搵食

一係獨立
一係移民

終於講真話
依家佢開口講到明正式接管香港都無人耐奈得佢何
歐洲自己都笠笠亂
美國就連金仔都唔淆
仲有邊個可以救香港

on9 共產黨只識玩民族主義

歡迎進入人類文明黑暗時代

香港獨立係唯一出路？

拳頭就是一切

G chi president xi

已經無左港人治港

早D 篤爆個波好過呃成世

總有d白痴自己呃自己成世

香港特區政府依然可以自行頒布政策。

你都係多睇基本法啦

多撚謝哂你地班垃圾黃屍

咪撚賴啦
保皇狗先係禍港主力

只要重啟政改 向中央爭取雙真普選
就可以實現港人治港 高度自治

支那狗死開啦
連入境都比人控埋
派你隻支那狗上來9up好似唔多夠力wo

入境事務一向係香港的行政，但牽涉個別外國政治人物，就演變成外交問題。

基本法列明，中央授予香港四大權力。包括行政管理權，立法權，司法權和終審權。

除此以外的權力，是不屬於香港的，除非中央授予香港。

支那狗仲偷換概念
人地來探朋友渣
呢隻支那狗優美開始再次展示支那隨意解釋
下次黑都可以講為白

兩制即中國制同中國香港制

要改做中港一家親了

快撚 d 取消一國兩制啦 , 取消埋港幣

下一盤很大的棋
習習

基本法》第154(2)條也列明，「對世界各國或各地區的人入境、逗留和離境，香港特別行政區政府可實行出入境管制」，即出入境管制屬香港負責事務

支那狗唔洗偷換概念啦
大家睇到優美開始既手法
就知支那就你咁玩

探朋友 你真係隨意解釋就真。

黑都可以講為白。

而家日日都繼續有英國平民可以入境香港，真係嚟旅遊食蛋撻飲奶茶，我哋絕對無任歡迎。

雜種講撚明控制香港管治權, 無視基本法一國兩制承諾, 仲保乜撚嘢皇狗

多謝港獨狗啦

咁又點？準時返工啦仆街

普通人當然係出入境事務，但涉及外國政客就唔係單純的出入境事務。

係條英國佬偷換概念姐，講埋D完全呃唔到人的大話。

支那狗真係支那狗
你自己屈完人地來做外交就得
人地講明探朋友又玩誅心論
呢種就係水那管治手法啦

咁講法講民主黨咪仲晒氣
不如賴埋國民黨打輸啦

台灣人: 我地先無香港人咁on9

無乜感覺,一直做緊

企開d啦
人地唔係以外交身分來架
你隻支那狗仲要偷換概念幾多次？
支那詭辯

港人gg

支那五自狗完美演譯支那狗強詞奪理
幾時可以屈香港人係以外交身分出境而唔批准呢？
好期待

講真話都好過講D廢話呃鳩我

你話屈姐，事實上我哋係有權判斷。你去美國入境人哋懷疑你做黑工，都可以拒絕你入境。

唔係你話探朋友就係探朋友。

每日都一樣繼續有好多英國平民來香港旅遊玩樂，我哋一樣冇拒絕佢哋入境。

間諜都唔係以間諜身份嚟。

殺人犯都唔會認自己係殺人犯添。

你D搞事份子離開，一般都歡迎。

但想再返嚟搞事，就唔係一定老奉得。

有權判斷
係既係既
黑都講成白你地支那都有權判斷架
你拎其他人講冇用架支那狗
大家睇到你支那式法治幾可笑架啦
你地判斷
依法治港wo

開始玩偷換概念啦
支那五毛狗夠唔認自己係支那五毛狗啦

你加上去？

一句講晒
支那法治
我地判斷

支那狗得番呢招玩架渣
不意外

行駛法律賦予官方的權力，政府有必要睇住嗰場，唔會容許外國政治勢力係香港橫行無忌。

你係isis，係美國的敵人，美國一樣拒絕你入境，甚至捉你。呢D係每個國家保護自己的權力。

中共總書記習近平在十九大工作報告中提出，要有效維護國家安全，他形容國家安全是安邦定國的重要基石，維護國家安全是全國各族人民根本利益所在。

習近平表示，要完善國家安全戰略和國家安全政策，堅決維護國家政治安全，統籌推進各項安全工作，健全國家安全體系，加強國家安全法治保障，提高防範和抵禦安全風險能力。

習近平又指出，要防範和堅決打擊各種滲透顛覆破壞活動，暴力恐怖活動、民族分裂活動、宗教極端活動。要加強國家安全教育，增強國安意識

支那狗又要loop多次歪理
連恐怖份子都搬埋出來
唔講我仲以為支那掌握機密資料
知道果位英國佬係恐怖份子 沒再次展示支那狗智障一面

係中央講的，因為基本法講到明的就係俾四權香港。

換而言之，四權以外的權力都是屬於中央的。

尤其中國只有一個政治實體，就是中央。所有權力屬於中央，地方的權力都是中央授予的。

嚟搞事，破壞香港的繁榮穩定，同恐怖份子毫無分別。

全國人民代表大會(「全國人大」)授權香港特別行政區依照《基本法》的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

除了防務、外交及其他根據《基本法》由中央負責管理的事務外，其他事務一概由港人依照《基本法》自行處理。此外，香港特別行政區亦無須向中央人民政府上繳稅款。(《基本法》第二、十二至十七、十九、二十二、一百零六條)

你食撚屎啦

除了防務、外交及其他根據《基本法》由中央負責管理的事務外，其他事務一概由港人依照《基本法》自行處理。此外，香港特別行政區亦無須向中央人民政府上繳稅款。(《基本法》第二、十二至十七、十九、二十二、一百零六條)

習種6月30號嚟過香港破壞香港穩定

証明比支那洗左腦

優美開始係支那狗

好多五毛企圖洗人腦，然後政府偷改基本法都無問題

中國全面管理
唔係五十年不變咩？

世紀大騙局 呃盡全世界... 中國人人好波

不過算啦, 基本法係支那眼中由頭都尾都唔係法

50年後連樓都收埋你 食著息砟

一蟈一掣 港人食屎

宜家係連50年都

其他根據基本法由中央處理的事務！英國政治人物入境香港就係屬於外交，乃至國家安全事務！

已經超出香港的行政管理權限

基本法同當年中共入藏17條本質上一樣。
只係打破方式唔同左。

變左用刀叉食人肉已而

說得對，基本法解釋權是屬於中央的

支那最興自己出事就係個人身份做

集中返雜種點樣「全面控制香港管治權」

你地？ 除左你仲有邊個呀？

好大個官威

五毛好明顯係耍無賴，說非成是

D五毛成日幻想完佢地「領導」講既野 就當係法律架啦

世界十大笑話
1:中國官員尊重協議

一早講支那係生番

優美開始呢隻5毛又入左黎

仲衰過中國大陸既自治區

你訓左冇睇？連登宣佈左香港獨立啦

俾啲時間維尼啦，人地捉緊盤好大嘅棋

同黑社會講法治？連登仔反共反到傻撚左 繼續鍵盤建國啦

其實係騙案定冤案？

同連登仔講鍵國？
你反連登仔反到傻撚左
你用緊咩打字？
定仲用緊手寫板

以前係講「一國兩制 高度自治」
唔知幾時開始講一國兩制嗰陣就冇咗後面四隻字
傻嘅都知咩事

仲有港人治港，而家連呃人都慳返

快D退美國關係法

其實佔中後已經明顯露晒底
老鄧睇人真係好準
佢㨂果2個在台時仲算keep到佢原意
果2個一落左黎就變晒樣

屌 咁仲叫咩竹戈

屌。咁仲叫特別行政區？？
on撚99
雜總狗

冇所謂啦。50年不變你都可以講做50秒不變姐。白字黑字公開俾全世界都可以唔算數。咁個英國人聲稱嚟探朋友，你話唔信都合理ge

你唔係以為佢地好人掛？時機未成熟喳

唔會講50秒，係會講中國特色嘅50年

優美開始

邊有講佢地好人
利益關係咋
對中國最好既香港就係表面跟西方
暗面就俾支國全面操控
即係貪曾年代
習就要連表面都操控埋

累撚死香港 仆街黎

其實香港人交貴租已經係交緊税比大陸，重有幾萬億儲備同銀行借貸比大陸！

以泡沫放大效應100倍嚟計，即係香港比咗幾百萬億大陸!
之所以大陸呢十年狂印銀紙嘅基礎就係香港!

快d chok低人民幣個價啦
中國挾持左香港個市

竟然冇人屌雜總

香港人可以點?

唔該先自救

我地

基本法夠無話比你食飯
你又食？

搞清楚
邊個玩串個party 先？

第二步抄香港富人家

好明顯條撚屌5毛係度混淆視聽
基本法夠話高度自治。
自家係撚

我比較perfer 民主法案

抄左啦. 誠哥都走

揸住雞毛當令箭既典範

第三步文革上山下鄉浄化港喱

優美隻五毛好撚勤力！

仲有好多人未知死
呢種人即使走到去外國，都會比人地踢出國

個d 5毛狗生仔冇屎忽。老婆係雞係公廁

最慘係醒個d 雙拳難敵4手。 比呢d 豬閪累死

醒果d 就唔怕既，只要幫白人供出邊個係第五蹤隊
白人都會對佢地網開一面

至於想去外國避難而唔付出就